食客真喺好巴閉？

今次唔講野食質素講做侍應
見到有連登仔女淨喺識屌人樓面做得差
好明顯喺未做過樓面呢一行

我地日日遇到閪客又話你聽咩
有人問點解個場冇乜人都要你同人搭檯？
又有人問點解個場冇人但你一個人唔可以坐四人檯？
依家呢一刻冇人。
但我地樓面冇預知未來既能力
點知下一秒會唔會爆場又或者全部都四人
你霸左我張四人檯點算
唔比你坐仲有原因嫁，邊有你諗得咁表面啊

有次仲好笑
個場冇乜人，有一對夫婦入嚟食指明就要坐張五人大檯
我問多次佢幾位，佢話兩位，我就話兩位果邊二人檯
佢覆左我一句:我食完就走嫁啦
然後我心諗有邊個唔喺食完就走？唔通留係度過夜？
最後就都係叫佢坐二人
你唔肯搭檯我真喺寧願你走，大把唔洗搭檯既仼你揀

然後又有人問明明有幾檯走左點解仲唔嗌飛
我屌你咩。喺就喺走左幾檯啊
但都要睇當下夠唔夠人手執檯嫁
連出餐都未出完呢頭又比人叫去落單果頭又倒瀉野
咁點執啊。
好啦。岩岩清完檯面啲碗都未抹檯你就沖入黎坐
然後就屌翻我做咩張檯咁污糟都未抹
請問你想我點答你
都係果句等唔切就食第二間，ok?

總結就係:你態度好時，我態度好 你有禮貌啲問我坐果張得唔得，冇人既話實比你坐嫁。
冇禮貌既話我就企硬唔會比你入囉
我做樓面唔係黎受你氣
[食客永遠是對的] 呢一句喺我度喺唔成立的

夠鐘起身喇。